睇完警犬亂吠之後仲嬲！！！

香港警察！選擇執法！
100個黑社會吾可以全部抄身分證，
300個香港市民就要全部抄加影相。
著黑衫就全部查無論有無犯法，
白衫就吾系全部都系犯法既放走曬。
攞住鐵通敲黎敲去，
你老母睇吾到？聽吾到？
老屈市民打鬥，
一班一般市民系車上面留曬血，
記者大肚婆都比人打。
你睇吾到？
定系你比權力蒙蔽雙眼？
警察吾去保護市民，
夾埋黑社會令市民生命受到威脅。
一班比「暴徒」更暴力既人，
打完人就乜都吾洗負責。
警黑合作吾系第一日既事，
但系今次連做戲都吾做，
人吾拉，放走曬。
你咁樣算向香港市民交代？
你夠膽對住頭破血流既市民當面講反一樣既說話？
你夠膽對住受傷倒地既大肚婆話佢地系打鬥？
你夠膽對住咁多受傷既記者講你地有盡力執法？
香港系法治之區，
呢句系你地攞黎譴責「暴徒」既。
宜家呢？法？系邊阿？
香港警察吾好問人地點解叫你地垃圾，
答案好明顯，
一班選擇性執法既人，
欺善怕惡打擊市民，
埋沒良心寧做維穩工具。
香港警察！如同垃圾！

對吾住打好多野
但系吾知可以做Ｄ乜
只可以咁樣發洩

同黑社會有商有量
一開始以為佢都會做戲交幾個出黎
點知一個都吾拉

因為
沒有人攞攻擊性武器
所以
鐵通＝非攻擊性武器
遮＝攻擊性武器
所以遮既攻擊性＞鐵通
咁我地要做良好市民吾好帶攻擊性武器出街啦

拉左之後有證據提告
就係叫拉人
而呢會捉左 轉頭偷偷地放
就叫做交人

「警察」再唔係香港嘅執法部門

［突發］香港警察已失去合法性

直頭拉都唔拉叫做賤人

賤人比多左佢
佢人都不如

🐕

🤝 👊